珍珠奶茶沖完密封下可放冰箱幾耐？

有人送左杯俾我但唔等閒飲 喺雪櫃擺左擺左8個鐘

試過一次雪左成日
飲完無事
不過啲珍珠好撚難食

係 一咬即碎又淋 無哂咬口
飲左半杯扔左 希望肚無事

啲珠係唔雪得
奶茶就1日都重得

唔得閒飲？咁你得唔得閒飲水？

冰你老母個箱

係叫雪櫃/冰格

見過有寫2個鐘內享用

痾死你

其實你有珍珠放雪櫃就會變硬 所以買咗within2個鐘就要飲哂 下次你搵冰座住佢都唔好雪喇

見上面條友咁激動 其實我屋企叫雪櫃放雪糕嗰度叫冰箱 普通格就叫雪櫃

冰箱：

雪櫃+冰格：

凍櫃：

冰櫃/將雪櫃冰格叫做冰箱：
躪返又你老母個閪啦支那仔